真心想識絲打做朋友

講下生活的大小事,興趣,無聊野。大家可以互相交流,唔想HR式交談。
只限無感情包袱嘅絲打。
非誠勿擾。

想識朋友點解淨係想識絲呢 交配台

pm